# SGI - Sistema de Gestão Integrada

O Sistema Será desenvolvido para facilitar o trabalho das empresas em atendimento de chamados de ocorrências em suporte a segurança eletrônica direto do seu celular ou tablet (Responsivo).